光復元朗？

今晚元朗單野搞到雞地地頭人走曬出黎，如果搞光復元朗吹到幾萬人去，會搞到侯志強好難做。

大西北人一車車出金鐘
依家元朗手足俾班牛屎佬搞你地唔係唔幫拖啊?

遲D先

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

聽人講侯志強新東?

新界鄉議局當然執行委員

即係如果光復元朗果時，係人地地頭到高舉侯志強係上水派水既相，你覺得成個鄉委會既人會點諗

但應該每條友
都有自己主打的地盤

好像侯志強上水同梁金成食飯
又派水

應該係佢勢力範圍

緊係啦，上水就緊係管唔到元朗地頭

不過佢地鄉事會都要開會

你諗下開會果時既情況會係點

光復元朗既話無得和理非
預左流血 諗清諗楚
到時唔係警棍 而係老牛

你覺得元朗地頭人多啲，定全港吹雞吹到幾萬人黎多啲？

當然玩到禁上下要和平散水啦

元朗絕對唔係打游擊戰既地方

呢句真係人話
車車968全黑衫爆住咁出金鐘

元朗好多手足， 真係每一次有咩活動都有一車一車黑衫人出去。

佢地本身中立，你而家去搞佢，政府同黑警只會笑你地on9，仲可以借刀殺人

依班牛屎佬喪+無性
要收伏佢地一係極高壓倒性
唔係淨係人數
連戰意心態都要大過佢地

一係就用利益收伏

唔係中立

你唔好搞到佢地地頭就冇咩所謂

所以既然要借刀
點解唔我地做主動果個？

你送死唔好預我
五大訴求都未撚搞掂呀

唉 我咁講啦
係呢個時間點樹立新既敵人係有害無益
就算真係想搞都唔係而家
當前目標一定係搞掂政府呢邊先
圍村佬係人不犯我我不犯人
但係你搞到佢就唔係咁講
次次活動call馬混一班人入黎搞事都你都大撚獲

唔係話依家開佢波
只係想以後有活動希望大家唔好嫌遠

唔好撚喺度吹風叫人唔去
人數話事 幾萬人去佢可以點郁我地?

先發制人

真正勇武有幾多人呀？
唔好要手足流無謂血
你自己得閒落下雞地睇下先再講

梁福元表示

過左21先再諗

拉攏班牛屎死企我地啲邊有無得諗
仲記唔記得當年上水個班好撚勇武，又老牛又石油氣